車房巴打入

有無巴打做車房
想驗車

東九龍 / 大圍區

唔係想求平 只係想搵均真車房

有相熟係太和得唔得?

大圍通發

Pm傾
Tg: checkcar2016

巴打開/係果到做既？